(有圖)環保撚係咪大部份都係精神分裂？

屎忽痕入搞走塑個page睇......

仲攞飲筒

喂呀

說好的走膠

超越生死.... 辟谷先啦

係超越生死就死撚左佢啦

垃圾

環保啲，請佢自己停止產生CO2

佢曲線緊？

佢既存在對地球都係一種負擔

難分真與假

集合連登仔既力量做低呢個page

依個好笑

咪撚用電腦電話 咪撚搭𨋢 同種種方便說再見 咁就啱啦

唔知d快餐店幾時跪低呢

呢個page裏面啲環保撚真係好撚癡線！

矛盾柒到呢

經典重溫：m記閪客bell Cheng
人地唔幫佢過杯就聲大大
轉頭就支持填海起公屋

曲線黎姐

又一分裂症患者，環保撚特多！

真係
煩撚死人先安樂
一邊攞光環一邊煩鳩d 職員